# started

leggenda: 
- '#' is select box

modules
- configurazione
   - notifiche
      - filtro(nome, Descrizione, #modello)
      - tabella (nome, Descrizione, #modello, edita, cancella)
      - nuovo
   - ### modelli notifiche
      - filtro
      - tabella (Codice ,Descrizione ,Oggetto ,Contenuto)
      - nuovo

- lista urgenze
   
- comunicazioni
   - posta
      - nuova mail

- lista rilevazioni
   - dettaglio rilevazione
      - number
      - tipo
      - fatturare (checkbox)
      - data inizio
      - data fine
      - durata (h/min/sec)
      - note
   - nuova rilevazione

- calendar
   - activity
   - scheduled activities
   - survey



# domande
- differenza tra rapportino e rilevazione: 

# utenti
- crea interfaccia server utenti

